譚仔算唔算飲食界呂布

單挑 m 記大家樂大快活
人中呂布，米線中譚仔

咁譚仔三哥點計？

不說也罷

三哥正好多